其實野餐帶喼有冇得諗？

見倒其他post話金鐘不停俾人查袋，我就係度諗用喼可唔可以避免啲狗隻影響我地野餐體驗。

好處：
帶喼購物十分合理
增加狗隻搜野工序時間
增加狗隻搜野成本（開喼會佔地方
迫爆地鐡
減低帶物資既體力消耗
喼在緊急時可作其他用途

壞處：
容易俾人標記
成本高
容易遺失
緊急時移動力較低

各位點睇？

唔好正皮上一頁定係大家覺得依個諗法太低能

請明天6月12號，大家去金鐘返工，帶返套返衫落個袋度，等阿sir睇下佢地有幾阻人返工。

自稱係廣州落嚟嘅同胞，想去政總睇維港風景

有心理準備走佬要掉低佢 所以一定唔好有記號/資料係入面

和理非派其實都唔會出戰，冇必要走佬